蘇9係主場鏟草已經俾痢迷屌撚到上天花板 下場係痢主場鏟草會點？

俾痢狗用精射撚死都似

過撚到我世一後衛先講啦

你世一中堅望車尾燈咋

屌你琴晚擺到明讓你美斯啦
下場番到主場
我地世一mark撚到你波皮都掂唔到呀
掂到波皮當你贏

鏟到未

好彩冇鏟

晚左你睇 剷左未

鏟咗返魯營

鏟左未？

系

想知

鏟未啫？